星期五嘅野餐行動 請現在立即做兩樣野 購買裝備 同 加強文宣

1. 購買裝備
前線裝備差距太大 最少要整紙皮盾同大聲公 遮嘅防禦力太低 大聲公可以有效叫支援 上次天橋啲人係戇居 但有大公聲可以立即叫佢哋後包圍

2. 加強文宣
呢兩日太靜 大家都以為其他人收貨 要召集番69前嘅宣傳力 宣傳620死線 Airdrop大軍也好 派傳單都好 多一個人就一個人 仲有keep住呢兩日都出嚟有啲活動 唔好俾個集體感覺冇嘢好做

推

自推

*******請廣傳*******
地點：立法會
620晚上 詩歌禱告馬拉松
621全日 美食節

#雞蛋是必吃的
#番茄也好好味
*******請廣傳*******

push

美食節去邊度？

推爆佢

救命啊而家FB D人開始轉注意力去哂D記招度，開始有人share唔關事post.....求集中力量推621啊

和理非請進(到底21號應唔應該衝)

Push

Pish

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

再玩膠，我地就會輸，唔好再俾膠post分散我地嘅注意力，同我推晒下面啲post上熱門！

催淚彈、胡椒噴霧
發夢夢到幾個德國朋友教我點處理催淚彈
[Gear撚] 催淚彈對防指南
［學術］中咗催淚彈同胡椒噴霧解決方法
[廣傳][長文]長期革命，每個人都要準備對抗催淚彈/胡椒噴磅必須用品

裝備
<抗爭手冊>
振興香港消費！全城戶外運動裝備及須知
知己知彼 百戰百勝圖解香港警察裝備
最近有個新喪屍GAME IDEA
[突發] 621 雙方陣營裝備分析
[魔防的重要性］所有人都要有足夠魔防 N95同泳鏡係最低要求
星期五嘅野餐行動 請現在立即做兩樣野 購買裝備 同 加強文宣
[突發]新假期繼野餐之後又癡咗線
緊急！邊度可以買魔防裝

盾牌
[歷史台][積極備盾] 盾牌陣不是亂擺一通的
廉價盾牌材料
對付警犬最強盾牌buff
得黑警有盾牌？我都有！
盾牌警棍頭盔：反政府示威者裝備不輸警察

物資
作為一個物資站站長，我想同大家道個歉
野餐物資／通訊檢討小組（重開）

鐵馬
鐵馬一定要放最前！鐵馬一定要有流動性！
[人人都要識] 倒三角扎鐵馬
鐵馬最新安置法

地形
圖解香港禮賓府旅遊路線

IT
[正式上架] 手機抗警犬 用相機Scan數字即出黑警資料

諗到一樣嘢 買漆油槍有冇得諗

20號會唱詩唱到21號

彈叉

拆磚砌防線啦大家

當冇警員編號同偷咗警察👮‍♀️叔叔裝備嘅暴徒攻擊我嘅嗰時
拆來保護自己同其他人

唔敢衝但又想出一分力？請團結凝聚力量

新增發佈資訊平台
Instagram:
Telegram 聯絡:
Telegram 情報:

想捐口罩
有9個3m 6006未用過

唉, 對腳都仲未肯移去禮賓府...

除非使用好高既武力
否則, 我都唔明金鐘地形喺可以點搞

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

實際行動計劃都無

太多裝備post喇 但大方向都無

我只係想重申 盾同大聲公 好重要

打機打開ADC，
打唔慣Tank

唔反對，但更重要既野好似無人策劃

出ADC裝

同意